剪片撚入

如果要用到好順既3D max
部電腦咩配置好？
筆值預左萬五
但係感覺要再貴啲
求指點

MacBook

唔好水鳩人啦

剪片喎

標題係剪片
內文係3DsMax

你想剪片定畫3D呀

用咩render先
多ram走唔甩

剪片撚，但又3Dmaxs

配合3Dmax剪片
因為好多場地香港都冇
唯有自己畫出黎

Both

清 蘋果食唔到3dmax

Ram up到最高走唔甩
但係果啲顯卡 cpu要乜好

都係睇你用咩Render囉

內置用返阿諾德就食CPU，Vray都係CPU，Redshift之類就食GPU囉

玩埋3D 萬五睇落就好蚊蚊地，不過剩係做景同modeling，唔玩特效同動畫都勉強夠嘅

另外仲要睇你主力用咩軟件，AE？PR？Resolve？FCP？C4D？Maya？Blender？Houdini？Substance？

講得越多講好啦，個基本上都不外乎……
Ram 32-64，多多益善
雙SSD(你明架啦）
CPU 8核以上（9900k/3900x以上）
GPU 睇你用咩軟件同render啦，不過都無幾多筆直剩
另外最好有雙Mon

利申：部機砌咗四皮以上都覺得唔夠用

我係用埋ae pr 同c4d
嘩！啫係乜都要最好
我都係比多5千好啲

清 4皮都唔夠用平時玩開乜